前排出咗冊，有冇師兄想學鋼琴

入去前都開過po話幫啲手足義教鋼琴/收平啲，之後教教下就入咗去坐真係好對唔住佢哋

小弟雖然只有一年教學經驗，但會好用心教，主要教classical ，流行音樂姐係彈chord仲學緊但有琴譜我就教到。一開始會教視譜、音符、音名等等嘅樂理，之後再試下彈啲歌仔咁。

如果有師兄係上緊庭/有經濟困難可以好平咁教，就算師兄唔係想學琴，有咩關於學琴既野都可以tg 問我
Tg:

推

特種兵無意見

默默幫你推。
想學都冇時間學了

學琴感覺要細細個學
大個咗學會唔會辛苦啲
利申細個冇學樂器 有啲後悔

幫手推

我覺得唔關事，因為大人會學得好快，細個學一兩年都唔夠大人學幾個月既野多，反而係大人無時間練琴，所以容易放棄/學得慢。

唱歌五音不全,會唔會教到音感/唱歌之類阿

邊區？

支持你

咁都好啲
以為要細細個練習手指嘅靈敏度之類
但想問吓如果真係想學 但屋企冇琴 出去租場練會唔會頗貴？

撐你！

同問

新界西，港島東，tg?

而家有心練都練到手指既靈敏度，啲人話由細學起係因為由細學會多好多時間。
出面啲琴房大概30-40蚊半個鍾，如果你真係想學既tg傾？

出面啲琴房大概30-40蚊半個鍾，但你有興趣既話又唔想太貴既話平平地買部電子琴玩住先其實都ok，因為租琴房好麻煩

如果有得揀，我都想唱歌好聽音感好唔關唱歌事，明明我聽自己係啱音，但出到黎係走音

push

幫推

留名先

其實我真係想 pick up返考返個8級 但發現真係乜都唔記得晒咁滯

可唔可以講下內容同流程大概會係點？

細個有學過一陣，但堂堂都係叫我跟住彈就算，冇教拍子睇譜個啲，最後放棄左，大左覺得好可惜

我都想學但地區唔啱

幫推支持

佢無教你睇譜拍子咁你點彈，正常第一堂講哂啲基本樂理，再彈啲歌仔，之後都跟書彈，學唔同技巧咁

我會出油尖旺

支持支持！
我有時間既話都好想教下

Push

p

巴打 幫你推下

唔岩學
但幫你推

好想學 但無琴練習

有冇巴打彈琴既片or歌聽下

可以上師兄到學？定要另外租琴室？

推，有營養post

推唔郁兼專心發展事業所以純粹留名
支持樓主祝你萬事勝意

練scale +左右手分開練咗先一齊彈一定會有架要慢慢練

我旺角有租琴室

留明

推
想學冇琴

住天水圍？

頂你港島改個天水圍名

真。金水圍人

係喎新界西

幫推 雖然好想學 但我都已經老了
希望推比有能力既人睇到

想問下樓主 細蚊仔幾歲開始學好？

有無教結他

識abcdefg係咩既時候 差唔多4歲就可以但如果個細佬唔定既你預好難學到野

依家d細路唔知係咪食奶粉好勁 兩歲半已經識哂 但真係好難坐定定學

屋企最多買到電子琴 得唔得？

係呀 坐唔定其實真係唔知點搞好

Ok ar 好多人無買琴都學琴

幫推，利申自己都想學琴，但未的起心肝去學，不過打算買個數碼琴返屋企玩

之前想學但而排返工冇乜時間

咁巴打喺邊度教？租琴房？

天水圍/旺角 旺角租琴房

係咪你搵埋

我搵呀

聽日tg你

想學，但係想靚女姐姐教

去旺角旺角花園街97號建興大廈

師兄，你有冇話想教乜嘢級別? 可以幫手問問

Prefer初級

幫手足推下當廣告

佢地識彈琴架咩，同埋係唔係真係靚架

成人 學緊琴
幫推

我都初學 幫你推

師兄你可以試下睇一本書叫刻意練習
果位出書人係專門研究人類習慣嘅研究者
佢左好長時間嘅紀錄實驗，證明左就算大個咗都可以成功練到好多唔同嘅嘢，包括鋼琴小提琴等等
當然細細個開始練係好嘅，但大個之後練個腦部嘅發展都可以有所改變，好多時同細細個練嘅人分別甚至唔大
唔好限死自己覺得冇可能，依個就係人類突破唔到極限嘅原因
利申：26歲睇完之後走去學琴，依家練左2個月已經練到可以慢慢彈到好多歌

初級即係起到幾多級

初學-3級

唔識五線譜o唔ok

Ok ar 第一堂會教樂理

想知價錢是咪tg你 想知幾錢先知學唔學得起 我窮學生嚟

lm

Tg傾呀

你教初級多先會覺得大人學得快過細路

幫推 祝生意興隆

屋企連鋼琴都冇
想學都冇得學

全部都係試水溫覺得有興趣先買琴

自學緊
如果樂理上有問題, 係咪可以隨時TG你?
唔該哂!

Yes

巴打咩程度？

佢演奏了

演奏咩程度

pish

巴打想問下你覺得呢隻買唔買得過?
小弟新手想自學求鳩其玩下，見佢係數碼琴又平又可以摺埋好似幾抵屌

建議親自去琴行試吓

似玩具多啲
初學用佢嚟練琴因住學壞手勢

教過幾個7-8級嘅細路 彈得其實幾好聽 係唔記得好多濕星嘢e.g. accidentals fingerings
反而大人一開波學得快 去到咁上下就kick住

珍有啲嘢係由細培養起：手指靈活度，音樂觸覺

想學幫推